男性侵80歲阿嬤 「身體原因」未得逞落跑

中國一名男子性侵80歲阿嬤，因「身體原因」未得逞，逃離現場後被逮，判有期徒刑兩年十個月。
據《人民法院報》報導，5月13日，中國四川屏山縣人民法院審理一起強姦未遂案，案件指出，36歲王男，在2017年9月7日騎車時，遇到80歲阿嬤金翠花，王男就以想要看桂圓為由，叫阿嬤上車到她房子內，得知阿嬤家只有一人，於是王男欲與阿嬤發生性關係被拒，於是強壓阿嬤在床上，並用自己的身體以及手臂壓住阿嬤強行進行性行為，不過因身體原因未得逞而逃離現場。
而王男在2018年7月11日14時，騎摩托車遇道另一名50歲女子柳英，抓住她想跟她發生性關係時，因有人路過，王男未得逞逃離現場。法院指出，王男兩次用暴力手段，想跟二女發生性關係而未得逞，判有期徒刑兩年十個月。（即時新聞中心／綜合報導）

打格仔方式好有創意
唔知中國A片係咪都咁樣打格㗎呢

@棋靈王

推

八十歲呀婆都唔肯比佢屌

老人𨳒嫩閪好過食燉雞
嫩人𨳒老閪慘過扛水上廣西